［車手快入］元朗白衫狙擊緊啲車手

小心呀屌 推爆佢

推